[無劇透]三代Spiderman簡短感想

Toby版贏先入為主同埋最有血有肉，最有代入感

Andrew版贏Emma Stone同愛情線

Tom Holland版贏在套Suit多野玩，同埋融入成個MCU既感覺（前題係你鐘意MCU)

Peter演員就各有特色，唔比較

Sorry講漏左最重要一點，Tom Holland版贏Aunt May

講到Holldand version淨係靠MCU咁，淨係套戲寫到一個有高中生+英雄兩重身份既Peter Parker出黎已經好好j

有冇睇架...阿婆來喎

冇話淨係靠咩
話明簡短感想緊係講我自己覺得最突出個點

Holland做高中生係最有說服力
佢d同學既角色都寫得好

第一、三代認同
asm淨係睇咗第一集
仆街個故英雄線愛情線好似睇緊兩套戲咁

我意思係homecoming真係寫到一個係高中生又係英雄既Spider man出黎，依樣嘢其他兩個version都做唔到

私心鍾意Toby, 佢嗰種柒同第三集嗰種小人得志真係好好睇

但Mary Jane (後期) 同 Gwen 都好樣衰

之前好正 呢幾年老得太快

唔係話因為內戰第一次出場d人評佢太後生，所以今次蜘蛛俠要扮老d咩

後面特登帶幅老土眼鏡

J Karen好過

中意tobey版既may姐

第一代 經典作 角色內心刻畫得好好

第二代 有第一代影子 但變左大情聖 動作/cg場面呢代最好

第三代 無乜前兩代影子 好有青澀味 一貫mcu風格

認真三代都唔錯

toby版勝左peter parker個形象build up得好好
一啲都唔離地，一邊睇一邊心諗: 屌我都係咁
就算冇超能力，都有共鳴

死毒撚

Jennifer Connelly

Andrew版動作最好睇
第一身鏡頭都好經典

認同，Spiderman 2都有觸及到少少，但無呢集咁到肉